喂，一個行動post都上唔到熱門？

5至7區一百手足流水式hit and run 搞4-5 個鐘

尖沙咀
荃灣
太古
將軍澳
灣仔
黃大仙

而家旺角無黑警，可以hit